D犬慘到只可以比錢大陸鳩支持自己..

整擦 渣友!
整擦 渣友!
整擦 渣友!

可唔可恥.. 隔離個MON都早成陣柒味 臭味